《棋魂》真人版，不過係由強囯推出

唔知算唔算放錯台？

流暢求下你唔好污染神作啦！

搵柯潔做塔屎亮啦

ALPHA GO做

中共唔俾有鬼